是日午餐 餓撚勿入。。。。。，。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

飲zero不如飲屎水

減肥就唔好要蠔油啦

cant

發達?

阿b呢排有錢左

收聲啦

rich

好味呀！！
我一陣lunch都想食雲吞麵